Myslím že literatura je jazykem srdcí .
Já ráda čtu knihy , ale mně ne zajimá komercialní psaní , takový Paula Coelha knih , místo toho , čtu básničky nebo filozofie .
Ne souhlasím s tymto autory , kteří si myslí že musí napsát knihy jen na vydělaní .
To je uplně hrůza .
Jsme v XXI . století a lidi jěště ne umí jak mít normalní chovaní .
Ale , podle meho názoru , jsme volný a mužeme výbrat co chceme .
Takže , diskutovat o literatuře , tak nová literatura teďka máme , je opravdu těžký , v důsledek , já čtu " KATULO , ČIČERO , HOMER , " I klasický psaní , kteří jsou více autentický .
A proč ne ! , Němčova , Čapek nebo Niče , což byli inspiravovaní knihy na svůj život .
Vzpominám jako blesk v mojí srdci :
" Máj od Máchu " :
" Podzní večer , - první večerní - Máj večerní , byl lásky čas . "
Toto jsem četla když mi bylo 13 let , a jsem si myslila že v budoucnosti , jednou , budu na navštěvu do České Republice .
Teď bydlím sem a ještě si myslím že Praha je místo s fialovymi lucernámi .
